其實依度有冇巴打打/睇rugby?

見冇乜人討論

我都有打 你打咩位？